{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 어반"
    },
    "text": "全客室シモンズビューティーレストはスパ浴槽と3名様用バス浴槽をご提供しております。 スパ浴槽はスーペリアA、B、そしてプレミアA2名でご利用いただけます。3名様用の銭湯はスーペリアC客室でご利用いただけます。 プレミアA、ジュニアスイート、ロイヤルスイートにはスタイラーが設置されており、プレミアBとロイヤルスイートにはゲーミングPCが提供されます。 ロイヤルスイートにはツインベッドとマッサージチェアがあり、ジュニアスイートとロイヤルスイートには大型65インチスマートテレビが提供されます。 また、すべての客室には、環境に優しいバンジャミンムーアペイントと大理石、ヘアアイロンと3口充電器が提供されています。 レニュー液、レンズケース、アイリムーバーも無料で提供されます。 ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置しており、スパ、銭湯、スタイラー、ゲーミングPC、シモンズビューティーレストなど最高の施設とサービスを提供しています。 お客様のリラックスと様々な楽しみのために、最高級インテリアで構成された様々な客室でお迎えします。 先行駐車後の駐車は不可能であり、徒歩専用客室をご利用の際は駐車できません。 ホテル語班を代表するドリーム。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパ浴槽はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スパ浴槽はスーペリアA、B、そしてプレミアAの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "3名様用のバス浴槽はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "3名様用のバス浴槽はスーペリアCの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアAとプレミアBの違いは何ですか？",
            "answer": "プレミアAにはスタイラーが設置されており、プレミアBにはゲーミングPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートにはツインベッド、マッサージチェア、大型65インチスマートテレビが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルアーバンは蘆原駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの客室にはどんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室には環境に優しいバンジャミンムーアペイントと大理石、ヘアアイロンと3口充電器が提供されます。また、レニュー液、レンズケース、アイリムーバーも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの駐車場はありますか？",
            "answer": "先行駐車後の駐車は不可能であり、徒歩専用客室をご利用の際は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルアーバンではスパ、銭湯、スタイラー、ゲーミングPC、シモンズビューティーレストなど最高の施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンの客室はどのようなインテリアで構成されていますか？",
            "answer": "ホテルアーバンの客室は最高級インテリアで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンでのリラックスや楽しみのために、どんな客室がありますか？",
            "answer": "ホテルアーバンでは様々な客室でお客様のリラックスと様々な楽しみのためにお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ホテル語班を代表するドリームは何ですか？",
            "answer": "ホテル語班を代表するドリームはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 524
    }
}